其實港男同港女根本就海軍鬥水兵

港女想嫁有錢人又要十項全能
港男咪又係想要大波靚股長腿生得靚要聰明但要識扮蠢仲要係順德人之餘識煮野做家務同煲湯
不過男女嘅社會地位同性別角色唔同
男人仲係扮演住強者角色，要主動有本事
本來咩叫有本事好值得商榷，但配合埋香港人嘅核心價值咪搞到今時今日咁囉
港男追唔到港女就覺得港女眼角高臭雞，港女嫁唔出就覺得港男無用
其實根本係香港人嘅共業
我就覺得連登仔係咁踩港女真係好撚無謂
香港係一夫一妻制，你點叻仔咪又係娶一個老婆，你理咁多其他人托柒咩
但問題係好多連登仔根本係毒撚
莫講話拍拖，連女仔手都未摸過就講到自己情聖好了解女人咁款
如果香港女人真係咁唔掂香港男人真係咁優秀就征服全世界女人啦
事實係港男港女根本係累鬥累
話港女質素低，港男咪又係口震震無膽溝女先要焗望港女吞口水

其他地方都係咁啫

踩港女嗰時唔見啲人諗下其他地方女人都係咁然之後又死撐唔係唔係

ching ho ball

Ching 無換到ac!
恥笑開始！！！

你咪我分身

我先無咁柒嘅username

我屌你老祖 我係梁榮忠(慘)

我係你學佢扑死自己算啦

唔使咁中立
連登就撐男人
就撐女人

見到咁可愛嘅自己唔捨得扑

邊個話

粗重野我黎

你死先

我仲要溝秋香

你媾石榴

佢先係

痴咩線無端端自貼

我想瞓

想就去做

唔捨得你

我想嘔

嘔咗

不論男女，香港將金錢同物慾放得太大
又要處女又要月入幾多萬又要有樓又唔可以拍過幾多次拖
死毒撚根本唔察覺問題來自每一個男女本身
要批評，追根究底其實自己都係默認緊依種模式
但問題係毒撚根本就媾唔到女
易地而處其實咪又係同港女一樣

係 久唔久就有啲批鬥男女性嘅po出現
仲要成日上熱門 其實來來去去都係個啲
點解啲人咁得閒

連登班死毒撚有佢講無人講 現實咪又係頭ww乜都受

咪能推啦

我不想有人惡意推你舊po牙

學#台台主咁投訴吧

report jor u

已申請del po

好能小氣

886搶

已向連囝求情

無用的

連囝心胸廣闊5似你

得喇 對鞋令立立喇

樓上班友咁仆街嘅

講到自己唔係咁

我就泥做板豬(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

係五毛批鬥香港女仔
收錢做野

👌🏻依家做住豬先

咪癲 根本好多連登仔都係咁